不是故意 只是太愛你

男朋友fg咗幾個月
日日係屋企度咩都唔做 淨係打機同瞓教
今日講咗幾句 叫佢去翻下工
點知佢屌翻我轉頭 話我唔體諒佢
跟住佢就落咗去麥當奴 依家都未翻
咁夜我好擔心佢 又唔覆電話 唉屌

腳卷

…

可能俾你哦完就落去麥當奴揾工